ifc商場終極大集氣 首次有人講「請求美軍 登陸香港」

圖片：立場新聞

Sir...this way

手足好靚仔

得閒去望下

G 持

中共：好嬲好嬲 顛覆國家政權

民族自強 香港獨立

和你lunch得番小貓幾隻 可能真係驚俾人炒
咁一部份就搞移民喇 大勢已去

人咁少？

係國際人道救援

點解班狗今日唔去趕既
係咪之前咁做以為打壓到我地
琴日知道無分別就偷懶呀

有幾個應該比便衣伏

呢句應該列入常規口號

美軍要來了

Solomon Yue睇到, 似乎想叫唔好再咁講